山本寛不在場聲明

好心佢就收聲啦

笑撚左